[冰糖葫蘆鑽飾明駝]十二月二日田草十場泥草混合賽日討論區II

下場買唔買十三

循例

食屎啦叫佢

2.5>1.9 呢一注落左幾多

貓巴求水包頭

今日十三似放假
最多拖尾場老母算了....

今日十三

newegg?

中兩場四重彩 係咪要派下

尊重啦

lm

係

今日我鳩買
都係聽其他人講多

君悅灣輸個檔
差d頂到place

派

Lm

派我

六環彩
5 場 1 快樂旅遊
6 場 8 玩到贏
7 場 1 有利高
8 場 3 金剛之星
9 場 3 豹子頭
10 場 8 與龍共舞 $10

十三今日真係....冇用腦騎馬 安全駕駛 算啦

有利高

跟

買咗三重1,3,5
最後一步俾人過

lm了

想要尾2場

今日利放 減埋7磅

隻龍騰我覺得就唔係佢錯嘅
隻馬真係LUP得好離譜
直路佢都騎到好勁先上黎

LM

駿皇綵(狗餅)

加州更好轉左好倉會唔會變身....唔放留力爆一段

何妖加告東尼

淒涼佬下個禮拜先去馬

奇妙日

呢場雞注鑽得勁

係咁中膽唔中腳，注定無錢贏

11，競駿天gill

擺明假飛啦

r6: 玩到贏 位置

個波台痴漢 貼2號

李丞責隻馬會唔會一出即勝

人地擇好日今日出賽，配合天時地利人和，一定win

人算不如天算

邊隻

3

配合天時地利人和-->天地人-->梗頸四
李師父 佛系從心啦

/ R 6 新強勇駿 / 40 / 2 2 1 0 2 / 小巨人 / 8

重點係佢有冇入場,冇就窄窄地

蔡俊燈係大佬？

博佢爆隻冷腳算

廖佬

燈神要1號 條女要8號 今場仲唔爆

隻1會唔會跑跑下斷腳

我了

雪茄今日出11隻都冚哂旗嘅

鄭俊偉！ 今年散倉，係你喇！！！

棗棗幸運 都唔錯

美麗皇牌

1就1啦 買W

麥菲文寶藏

除左我 你別無他選

肥鬼

死唔死 唔爭幾

笑死 計到數阿麻

有無巴打知

玩到贏

Jojo

搏1腳痛

退化都超你班

玩到然

8 11

jojo都幾冷 60蚊

跑草呀

11落飛

早早

1，8

5 9 11

清你㕑房幾大？

屌 笑到仆街

我信1

蘇兆輝係咪收皮

鑽得勁！

隻3號

jojo去到80蚊

1分鐘應該跑完。跑咩

李丞責

講撚左兩三日鑽得勁

加州更好

玩得贏跑緊乜

早早冇力

10 1 7

最尾直情散哂

跑乜

隻馬鑽左我2次袋今次沒要就嬴了

原來佢今日唔得閒入場，留返下次

咁大問題都差啲贏到真係好超班

淒涼佬又執到寶 加州更好上手究竟做乜撚

屌 唔早講

新強跑唔返

笑撚死
買左

跑左4場姐

跑得返啊 咩跑唔返

永久blacklist巫顯東

又輸

上一次我都有份跟
今次諗起財高都係咁縮 所以買了wp

我上個post好早同大家討論過

初出仲想點

博佢爆冷腳就大熱Q

初出流鼻血 咩玩法

哦
流埋鼻血添

話隻3流鼻血

呢堆對手已經好弱，佢上到名姐，但跑唔返之前d表現

李師傅有冇算過自己隻馬唔掂

Who

自己chur左一段就爆左散哂
cls

李丞責證明左賭仔真係好迷信

算到隻馬流鼻血

我覺得弱左好多

血光之災，擋咗一劫，好事黎

好似話係噴血

我都覺 加速果陣已經覺佢好辛苦 係其他太生先無威脅

佢之前贏緊d乜馬 今次水咁多都贏唔到

轉左泥地 算吧啦

第6場跑咩？

場場都有大熱

3972

咁重傷患底
跑到咁已經好好喇
當熱身希望養得返

傷患問題

尾關日日精彩w洗唔洗補飛

可哥仲未有頭馬？

冇喇
又少咗粒星

鄭俊偉今季睇黎都係散倉 沒隻馬掂 炒飯又走埋搵鬼幫佢嬴馬

呢條撚樣仲可以生存得耐過奸仔達真係奇蹟黎

最神奇係佢未收過信

鄭俊偉！ 今年散倉，係你喇！

日日精彩點解咁熱?

初出133嘛
比次機會啦

割撚真季真係廢撚到，場場飛走佢就啱

反cup馬會

試閘禁住未用力跑第一~

星期三搵夠啦

隻歡樂從心試閘贏4個馬位啦
宜家咪又包尾

2，11巨額q

好撚灰架真係，睇到10號去馬，仲要蝕

隻馬流鼻血沒計啊

日日精彩上次比郭能重鞭車到驚驚就唔計了

最後80蚊，輸埋收皮

追多次大龍騰

係咪跑埋今季就走

搵潘9做膽係咪好on9

1檔放到頭做膽唔驚~

落飛就勝
唔落飛就輸

今年有何敬森幫手 唔會死

1 4 6 10 鬥放？

/ R 7 日日精彩 / 30 / 2 1 0 1 3 / Umtiti / 16

最怕條撚樣唔去馬

原來轉左潘狗騎恆駿寶駒 食撚得了

勇冠多 place

1 6 8

勇冠多 W

好利高我騎都贏

霸氣

5-6-10

8

8號墮馬

有利高已經跑得好靚
輸比隻質高新馬冇得講啦

輕鬆到鞭都唔洗打

差少少

霸天

又墮

一買就墜馬on9

綸有冇事？

潘頂唔到

又有人墜馬

隻馬斷腳?
睇落小氣鬼唔似有事

霸氣墮完無跑返黎係咪有事

Lm等睇墮馬又關莫雷拉事

係 佢向前跌完碌到兩圈

帶女

達子害左賭仔幾多場
場場綠格場場無影

屌你老母買win就跑第2 買披就成日第4

冇事啊

呢隻都買就自己上IFC啦

今日差唔多場場大熱

無買 但達子場場綠格 紅格都無影

楊明綸自己上救護車

連輸兩場仲要買埋墮馬嗰隻
今日好似不宜再賭

日日精彩唔落得鞭 上場一打就唔掂
好彩唔係比神輝騎

應該係小事姐
但霸氣應該88了

放濕 ?

你地場場追

收左手 今日好惡賭

鄭俊偉

岩哂達子

黑到 重倉11隻馬

原來恆駿寶駒換咗潘狗

散倉啦

白衫條女

你睇翠湖贏得幾靚

似斷腳

行到

冷門唔計
比人阻唔計
落飛唔計

法國全日紅格都跑出
得達子

不過全哥好小比馬達子.....精明才子比佢騎到咁

第8場
6-7-9-11

光頭蘇最強恆駿寶駒去唔去 冷到咁樣

霸氣點

冇所謂啦
有好馬騎就得
達子而加主要都係騎摩呂蘇葉啲馬多

大番咁既賠率騎上去會唔會去

W

恆駿換左潘頓有呢個賠率又好吸引喎

換左潘頓

莎拉消失左

高水潘狗騎王

潘騎1 號重磅馬

衝去睇楊明綸

J2係咁吹奏隻恆駿寶駒
又飛得

中華豬肝

何澤堯騎豬王好似幾好

衝去幫佢吹

隻7，有無巴打同路，唔會買

金剛之星 place

中華 歡樂 冰糖

隻馬好生喎
不過今日咁利放 唔敢飛

金剛之星

3w

7隻不了

唉條女要左中華豬光 唔諗了

佳運來

買左先知

人工呼吸

隻馬幾fit

1 9

興爾似跑泥先勁~搏下先

5號p

黃俊黃俊

隻11 d飛

莎拉走左
應該係去陪小氣鬼去醫院

入閘啦

1 3 9 求其了

莫祁

我頓！

恆駿

潘頓10倍

屌你隻冰糖

潘9 d走位勁到

1-7-9咁撚正路

我屌興爾 走到5疊....搵鬼追

1 7 9中曬啦 終於中一場

飛到馬到 認真潘神mode

中晒三隻

好撚堅

今季真係參透唔到潘想點

潘狗係咪痴左線

屌你老母潘頓

依場靚馬

興爾同樂日兩隻貴價水貨

盈利駿馬潘狗

屌莫艾誠騎緊啲乜
隻佳運來跑好啲都有P
好驚尾場隻精彩輝煌 我重心呢

架勢

一贏就咩我頓我頓
平時就叫人潘狗

正呀qpq中曬

今日石哥

史狗潘狗簡錯

屌你捐骨髓

潘頓！
難得買到潘頓半冷

恆駿換人先贏. Gj

賴維銘肯定贏唔到

雖然中左 但潘狗仍然係潘狗 屌你老母

96蚊

盈利駿馬潘頓係唔係又去馬

買左中華豬肝wp

潘狗應贏既唔贏
冷馬就去馬

至於堪輿風水名師李丞責，今季首次躋身馬主行列，今場他以名下首駒「歡樂從心」初試啼聲，他如太太前港姐冠軍劉倩婷亦有到場打氣，還與葉蒨文、朱玲玲合照。結果這匹四歲澳洲自購馬「歡樂從心」有頭無尾，早段速度極快，在楊明綸胯下帶頭，李丞責等人在欄邊狂嗌甚興奮，焉知中段過後「歡樂從心」急劇墮退收慢，原來此駒狂噴鼻血內傷，包尾負21.25大敗而回，5倍熱門相信令不少馬迷輸錢，而「歡樂從心」健康亦亮紅燈。

咁多人影相

唔去馬佢果42分點黎

豹子頭
但之前都有兩Q嘅....

垃圾風水佬

豹子頭全世界吹奏

原來有到場

恆駿d 後勁 以前柏寶騎已經好勁

又話泥地王，石哥你撚夠賭仔未呀

千算萬算,無算過自己

師兄貼尾場WIN?

呢場大船到了

有d驚 但仍然想做膽

？

沉船

上簽扮灣左定真係灣左

真係彎咗

以為你咁快睇到佢尾場嬴埋42分

唉屌 慳個$10 想喊

屌你老味真係火都黎
莫狗誠你玩乜撚野呀

希望呢場潘狗生性

計埋岩岩果場咪42分..

莫艾城,麥偉利我場場飛

屌佢老味，都唔知佢騎乜撚

屌自膠

今場邊計啊

潘狗18倍

無留意 自膠先

..師兄 認真?

替工冇分......

轉騎師騎唔計分啊 J2班友都講幾次

潘狗應該66分完場

上簽P 有3倍？

咁岩追post跟到巴打你

無留意 無賭幾場

豹子頭1.4派錢？

準備去馬拎66分

係喎,唔計
當佢計埋尾場42分算

上簽扮灣？

潘頓半冷再殺大熱？

灣左

Ugly Warrior Win collect interest

我明明簡中晒 諗點解無錢收 379 拖16

彎左

下埸要左上簽盈利。冷門潘

豹子頭可all in?

下個禮拜場二班千六仲好睇啦

你咪撚嘈啦

收息?

有冇邊個做下好心施捨一WIN畀鄭俊偉賀壽

我潘18倍替工
我阿婆都識買

激賞

下午先

連頭先隻金剛之星都死埋 兩梳蕉就有既

潘頓

容癌明日60大壽你唔提?

豹子頭無w都世界變

容癌12月3日60大壽
潘狗替工18倍
熱無冷去
阿婆都識買

利申:鳩UP但已買

上簽p 救世

友好日子應該勁過另一隻初出掛

2同12都好抵玩

咁多場1號 唔好停

隻熊好似係外地跑完一場輸好遠之後個馬主半價賣比香港呢個馬主

Encore

撞哂J2班友...要skip了

豹子頭邊有得輸

想要潘

用潘狗反拖

1.6w點輸

豹子頭贏完呢場出國

買左斬想睇怕

朱德望放出黎既馬 點都有D戒心

屌你老母買多場黃俊先

呢場應該又係快步速

容癌玩多五年就收皮

4 5 11

3 5 9

搵隻豹同馬跑，easy win

買哂後上個d

上簽

/ R 9 豹子頭 / 60 / 3 4 0 0 0 / 羅承傑 / 1
/ R 9 豹子頭 / 60 / 3 4 0 0 0 / 鰻魚雞粒炒飯 / 1
/ R 9 豹子頭 / 58 / 4 1 1 0 1 / 炒飯哥食炒飯 / 3
/ R 9 豹子頭 / 58 / 4 1 1 0 1 / 鄭恩地 / 3
/ R 9 豹子頭 / 52 / 2 4 1 0 0 / 春卷味麥樂雞 / 5
/ R 9 豹子頭 / 50 / 2 3 2 0 0 / Regen / 6
/ R 9 豹子頭 / 46 / 2 3 1 0 1 / 情迷熱杏霜 / 7
/ R 9 豹子頭 / 40 / 2 2 1 0 1 / 四連環 / 8
/ R 9 豹子頭 / 40 / 2 2 1 0 2 / 莫雷拉馬 / 8
/ R 9 豹子頭 / 36 / 2 0 3 0 2 / 智高無上 / 12
/ R 9 豹子頭 / 36 / 2 0 3 0 2 / 華可可 / 12
/ R 9 豹子頭 / 36 / 1 2 3 0 0 / 真係簡單 / 14
/ R 9 豹子頭 / 34 / 1 3 1 1 0 / 甜蜜小瓜 / 15
/ R 9 豹子頭 / 30 / 2 1 0 0 3 / 三寶定律尾場殺手 / 17
/ R 9 豹子頭 / 28 / 2 0 1 0 2 / 肥豬仔 / 18
/ R 9 豹子頭 / 28 / 1 2 1 0 3 / 比真Lag / 19
/ R 9 豹子頭 / 22 / 1 1 1 0 3 / 拔萃有個莫雷拉 / 20

友好日子

希望佢真係灣左

3 4 5 10

豹子頭超大船, 有d驚驚地

豹子頭應該跑第2

隻豹係咪屙屎

頓狗騎王而加先30分

扯撚曬旗最少4個身位啦

3 4 9

鞍歌啡左

屌

連登大船 笑死

鄭俊偉收檔未？

仁者荃心

今日石哥真係

第3

小潘狗好唔俾面

徐雨石你撚夠狗未呀仆街

嘩
仁者荃心
肥文飽死

笑死鬼佬

潘狗最尾頂唔順

郭能搞緊笑

豹子頭點去杜拜.....

真係收皮

好波冇要隻仁者，買隻新馬

石哥今日應該比人屌到仆街

今日最好既笑話
徐雨石

笑撚到我

正 我愛火車

俾肥文隻野炒咁撚遠

盈利駿馬頂唔住

有p真係執番身彩, 差d撻埋

東

今日終於捉到1隻嬴了 雖然買得2W5P

唔好話杜拜 韓國都唔受你玩

1:07:74

激乜撚野賞 祈禱同你有仇咩屌

記得有人講過仁者

貼士中番條過千冷q

激死
買p無買w
以為豹贏硬

跑咩

上次已經贏唔多， 今次多9 磅

淨係敢買p

9,2,3,11

四重比隻激賞篤爆左，我屌

潘狗燒哂頂唔到個P

鞍哥食屎啦啡格第4

蔡約翰古撚惑 今日食埋d 8心之友 激賞

Q都冇埋 祈禱頓咁落力……

廢老陣亡日

係四隻前四

唉 諗住豹子頭WIN硬 細注左仁者P
次次都係咁

尾場 3 5 10
有無同路

係 正仆街祈禱

上簽(已彎)

郭能大熱，不了

尾場買十三回血ok?

呢隻一定要

被徐雨石撚狗揮手區

果西裝友乜水黎

四重拖漏激賞
想死。。。

仁者荃心可以去杜拜了

上籤(已彎)

4重要左豹子頭上簽做膽

買親p都跑第4
今日唔賭了

想要十三，求屌醒

隻大聚會咁冷嘅

一齊13

5.10.11

咪再倒錢落條仆街到了 雖然係好馬一隻

丁冠豪！！！

七十七十係衰個檔

推介燈水 14七十七十
今日買兩場win跑第2 4場披跑第4
燈到自己都唔信

但係米高一場都分唔到

黃俊鬼識騎咩 d鞭又冇力

十三

好吧

尾場潘狗

想問騎師王，假設蘇兆輝拎第2， 潘頓冇分
咁3個都30分，都係潘頓騎王，因為有2 win?

Thank you

所以提供比想買既巴打 飛咁一隻

mr so and so點解譯做邊個邊個
個名都幾唔尊重隻馬

邊個嬴馬最多咪邊個騎王~

先計w 再計第2 順住落

尾埸我揀2 5 6 10連贏位置Q互串好過

鑽飾明駝上次塞車先沖得差....諗得過

點解冇人要隻5

仲要換埋人
騎唔騎得掂

何妖騎王係咪撕得飛

何生 騎豬王派兩個200

撕得啦 潘狗2win30分佢先得1win

Me

精彩輝皇初出贏左都咁低估 仲要咁好分

Impossible

猴王係咪又大外一氣

上個閘唔係好掂

承你所願

上場放順走甩贏

咁你今場買WIN定披呀

唔掂就先好分

呢隻邊次去馬唔落飛

已all in 十三

重插與龍共舞！

尾場十三少郭能串Q

Anyone Mr. SO and SO?

me

好想買與龍共舞
但13今日

神蘇騎王

支持

屌 呀康要左

1-2-10-14

Lm plz

蔡俊燈(精彩輝煌)

隻1……

屌，好彩未買

衰家食尾糊

邊個邊個一陣一定cashed

岩啦..塞撚死佢啦

有，蔡俊佳要咗

十三少！

3 10 14

1-10-11

呀康燈唔燈

賀賢楊明綸近年交收少到
真係唔敢揀

全才

邊個邊個

轉左人

精彩輝煌

GUN

大熱返哂黎OK嗎?

我全日焦點
但14倍真係冷得過份

1 11

sick ma

回飛即刻唔買

10 11

神龍駒

14做膽都得呀

11 > 3 8

1號w！！！

12 133 莫艾誠

4 9

4 9 13

韋達又西

邊個邊個 咁撚勁

中！！！！！！

尾2

係咪牙蘇騎豬王？

係咪跟了

屌佢老母巴西龜殺我win

Goal

1W3P
THX

牙誠已經唔係贏roaring lion嗰個牙誠

承你所願 + 七十七十

去左邊

屌佢早啲走啦

神蘇多隻馬第四

屌你老母13少

屌，全才塞車

唔怪得阿蔡上場黑面啦

屌你老母 追左幾場潘頓騎師王
成日輸埋濕鳩位

1-10-11
差隻10

莫艾誠返歐洲啦
全日都唔知係度騎緊咩

比隻全才整爆我條4重彩

今日奇蹟冇包頭

全才真係有

蘇輝>>>>>>>>>>潘

第3係全才？

蘇神又玩冷騎王

隻全才都係好野黎

兩個都有第四

今日嬴得500多得過巴西龜唔小殺我win

佢老母臭閪 莫艾誠佢跑緊乜呀
邊撚個叫佢黎架
沿途三疊
直路佢做緊啲乜
係咁拉隻馬入去
隻馬都亂哂步
仆街死啦咩垃圾黎架

4

好好睇 博哂命打 搶潘豬王

按得澄垃圾

第四

轉灣已經落鞭

咁第3呢

1-10-11
皇天隻馬無

平頭

雙騎師王

騎王2個

猴王

我標題馬次次一隻得一隻影都冇

冇平頭

騎王平頭

好撚彩 騎豬唔洗豬

Thank you 英國冠軍騎師

原來講緊騎豬王

精選呀 四連咁都飛走左利國

四連三大熱門鳩拖有一千

全才p都jump

事後 block

針撚啦
今日馬仔羊0豬8

我條4重啊

點解佢會黎左香港跑
邊個叫佢
騎到隻馬亂哂龍
你睇返直鏡
做馬做到佢 完全唔知咩動作黎

史卓豐自己隻馬冇又要封鳩人
抵佢比老苗飛起啦

同麥偉利一樣衰過見習生

Hkir來了

呢度post咗，仲要Whatsapp埋你

有新POST?

與龍共舞重傷！

有見到

好撚心痛嬴得小小 真係有咩得罪你巴西龜

個騎豬王點計
買左8000潘頓 淨贏2600

全日得一隻大熱門P都冇

好野 正數完 睇埋套日劇先

倍率除半

3000 輸到得返900，尾兩場cup左7k

wtf

潘狗唔係3win咩 ???????

勁 lm

40變47.5

十三少 出親都綠格
無隻上名

吹下水

尾場有出心水，11上兩場呀國冇騎過，換潘狗，兩個關係你懂的

替工

恆駿替工唔計分

明白...唔該樓上兩位

Me2

拿蛇不如我地3個

羊想點 比蘇神殺埋本都無得收

開

落飛影響左佢 唔計

今日俾13少 徐雨石撚 好彩贏錢

你開我唔識

呢句真

佢個弱佬del jor tg

Dl番

點解

佢on9

加返我

唔幫你入錢了

幫我入

我講笑

今日玩左全日 豬2000 唯一中果注 都除埋

上線未

上左

我又join 跟遊蛇搵食

Christine真係好好J

Pm me